覺唔覺得追蹤咩會員反映緊你係咩人?

港毒之父-大陸人
世界情色王-冇膽鬼
佩雷斯主席-社會賢達
濕鳩liy-男權鬥士
mane19-飢渴絲打
名叔-唔太合群嘅人
微博之父-IQ有180
PaulPogba-鍾意肥婆&達哥
貓貓禮志-熱狗
S Kagawa-熱狗
澤尻英龍華-熱狗
A Milk-對意大利有興趣
六日2P-對中國有興趣
蓋清-有咁上下年紀

追蹤樓主=弱智

追蹤一鋪過嘅點睇

#2-4都追蹤左

N_Bendtner - 監等

彈notification都彈到你仆街 幾on9

追蹤樓主=?

無追蹤

怒漢棍撞棍2

追蹤你=Alan Alex Amy joey ronald

罪犯

Follow左樓豬lily蓋青禮志

正常人都會追蹤，唔需要特別講

Follow左樓主

其實nb放針係咪真？

屌你老母？

#1都有份

真真假假假假真真

六日

十卜sir最近好嗎

追蹤樓主-識貨之人

追蹤咗棋靈王姐係點?

追蹤樓主=緊貼波台流行文化

係會入去秒速留言鮑姐嘅人

做咩咁惡 夠薑星期二蒲頭

ching

on9

Dost?

同follow樓主一樣

名叔-唔太合群嘅人
幾中我有fd係咁

郭嘉呢？

絕交啦仲等咩

IQ有180嘅熱狗
冇呢種人

追蹤會員本身已經係一個弱智兼毒到核爆既行為...

我同你識左算耐 唔捨得

大家真係要追蹤樓主

有 志兄有190

你冇朋友

Home office

你秒左佢

五毛有分別？

世清咪咁。。。

佢都幾25

谷sir呢

有，平時要返總部report同出糧

十卜ching同你比邊個職位高

home office

nben 庇護工場有home office？

Same
我有P唔方便開po
佢有秘撈，最近產量都少左

要問世清

甩左P收入高幾多？

好波

虛兄次次反milk都蒲頭

我追蹤何x塗

反到佢出文為止

佢好少上兒登

蓋清-有咁上下年紀

追蹤咗TL...

追蹤卡勞=迷麻

隱性GAY

我做阿蛇咪有 nben包筷子咪冇

4-50 歲

我都係30啫

樓主咁得閒打咁大段垃圾出黎
服左

你老母都生左你呢件垃圾出黎啦 服左

追蹤肥屍大隻

義氣

社會賢達

追縱咗豬蛇

有自殘傾向

肥絲大隻呢

我follow左樂觀蛇

支持打示威者

你幾樂觀

覺唔覺得樓主幾中肯

Dalot?

覺

乜水。。。

如果追蹤肥絲大隻呢？

都冇左個ac